[0.0]
<no-speech>
[6.425]
alo
[7.105]
<no-speech>
[8.965]
efendim <no-speech> <int>
[10.445]
<no-speech>
[11.985]
alo <no-speech> mhm yeni geldim
[14.205]
<no-speech>
[16.054875]
duyuyorum
[16.895]
<no-speech>
[21.885]
dün akşam mı <no-speech> hı (())
[25.335]
<no-speech>
[26.725]
hı <breath> iyi geçti
[28.715]
<no-speech>
[29.905]
<breath> iyi geçti sınav sınava vardı girdim
[33.055]
<no-speech>
[34.075]
ardından (()) döndüm <int>
[36.805]
<no-speech>
[37.675]
güzeldi yani
[39.165]
<no-speech>
[40.965]
hı sen ne yapıyorsun
[42.285]
<no-speech>
[49.365]
hı <int>
[50.105]
<no-speech>
[53.155]
kaçta geleceksin bugün
[54.385]
<no-speech>
[56.155]
mhm şey diyecektim ben daha iyi
[57.905]
<no-speech>
[59.105]
altı buçukta mı <breath> şey diyecektim ya <no-speech> <hes> nerde şey var <no-speech> indirim
[64.764875]
<no-speech>
[66.135]
ayakkabı
[66.965]
<no-speech>
[71.695]
<hes> ayakkabı almam lazım <sta> <no-speech> <hes> evet <no-speech> ama orada ayakkabı alınmaz ki <no-speech> yok ayak- <int>
[82.315]
<no-speech>
[84.225]
(())
[85.815]
<no-speech>
[87.115]
efendim
[88.195]
<no-speech>
[90.255]
<no-speech>
[92.035]
<no-speech>
[93.095]
öyle mi alayım yoksa şey diyorum bot alayım diyorum ama <breath> sağlam bir bot alayım <no-speech> çizme
[98.695]
<no-speech>
[100.855]
hı <int>
[101.715]
<no-speech>
[106.785]
<int> <laugh> <cough> olabilir
[112.345]
<no-speech>
[114.205]
<breath> <int> dün akşam (()) girdik
[116.355]
<no-speech>
[117.975]
olur
[118.785]
<no-speech>
[120.135]
hı
[120.865]
<no-speech>
[122.605]
evet
[123.235]
<no-speech>
[124.505]
ya işte <no-speech> <hes>
[126.745]
<no-speech>
[128.385]
yok ben mesaj attım <hes> dün (()) ben attım paramı aldım ya <breath> benim ona kahve borcum vardı sözüm vardı şey dedim <breath> arkadaşım hani müsait olduğun bir zamanda <breath> <hes> hani
[140.185]
sana vermiş olduğum kahve sözünü yerine getiriyorum falan dedim <breath> o da işte <no-speech> <hes> kahvekolik falan yazdı sonra ben de yazdım ki işte sen de kahveyi seviyorsun <breath> evet dedi ama içmiyorum demedim ki
[152.035]
falan <no-speech> iyi o zaman sonra dedi ki ya Gülcan dedi <breath> <hes> <no-speech> bence daha erken değil mi dedi çünkü yaşadığımız şeyler daha çok yeni ve sıcak dedi <breath>
[163.375]
ben de (()) nasıl sinirlendim (()) ben de bunun üzerine bir bastırdım <breath> dedim ki Serhat dedim <breath> pardon ama dedim <breath> geçmişimde (()) yaşadığımız çok ciddi bir şey yok ki dedim <breath> evet dedim ben sadece sana karşı hislerimin olduğunu söyledim hani <breath> olay bundan ibaret <breath> ondan sonra büyük bir aşk yaşanmadı dedim <breath> ki senin artık bana benim <hes> sana aşık <breath> durumunda görmenden
[186.665]
sıkıldım rahatsız oluyorum dedim son derece <breath>
[189.545]
<no-speech>
[190.945]
evet
[191.565]
<no-speech>
[193.715]
ay biz bayağı bir birbirimize girdik yani sonra en son <breath> işte şey yazmış sen sadece benim arkadaşım (())
[201.015]
<no-speech>
[202.255]
önce ben mesaj attım
[204.015]
<no-speech>
[205.175]
ben ben
[206.315]
<no-speech>
[207.745]
ya <hes> işte kahve söz- kahve sözünden dolayı para aldım ya <breath> anladın mı ondan sonra da (()) söyledim ben de bunun üzerine şey yaptım <no-speech> bayağı bir sinirlendim <breath> sonra bu bir şey yaptı işte sadece arkadaş olabiliriz ileriye dönük asla bir şeyler olmaz ben hiç cevap vermedim iyi geceler yazdım o da iyi geceler yazdı bitti yani
[228.715]
<no-speech>
[229.775]
ay Derya'dan sonra (()) vermedim
[232.435]
<no-speech>
[234.735]
hı
[235.195]
<no-speech>
[237.685]
yani hı <no-speech> (())
[239.045]
<no-speech>
[242.005]
e şaşırmadım yani <breath> ben sana bomba haberi vermedim <breath> dün ben okula gidiyorum tamam mı <no-speech> dün okula gidiyorum ben
[250.195]
<no-speech>
[251.025]
iki katlı <hes> otobüslere bindim <breath> neyse ben <hes> basık ya uyuyakalmışım gözümü bir açtım Derya <breath> karşımda şey var <breath> (()) diye bir tane çocuk vardı Burhan (())
[262.965]
(()) <breath> (()) beni çok seviyordu sonra Burhan onu <hes> o çocuğu sıkıştırmıştı işte gece yarısı götürmüşler falan tehdit etmişlerdi <breath> ondan sonra <breath> biz o çocukla göz göze geldik
[274.595]
tamam mı <breath> çocuğun annesi ama ben hiç çocuğu fark etmedim ben annesine yer verdim <breath> ardından bir baktım ki Ünal <breath> ay Ünal elinde yüzük <laugh>
[286.255]
elinde yüzük <breath>
[288.315]
<no-speech>
[289.145]
konuşmadım
[290.125]
<no-speech>
[291.305]
o konuşmaya *yeltendi* de ben konuşmadım
[294.035]
<no-speech>
[295.365]
böyle *enteresan* şey (()) <no-speech>
[298.395]
hı
[298.955]
<no-speech>
[303.285]
<laugh> ondan sonra Derya gözümü açtım <breath> bir tane çocuk ama Burhan'a nasıl benziyor <breath> ama ben dondum böyle çocuğun sadece gözleri
[315.265]
gözlerini görüyorum bakışlarını <breath> bir baktım ay dedim Burhan dedim sonra baktım Burhan değilmiş <no-speech> manyak
[324.595]
<no-speech>
[325.575]
<breath> (()) dedin <breath> Ahmet dedim bir (()) çalarım <no-speech> hı
[330.775]
<no-speech>
[333.295]
alo
[333.875]
<no-speech>
[336.465]
(()) evet <breath> yok hiç atmıyor yok yok nişanı var <no-speech> ya bir hafta sonra ya iki hafta sonra <no-speech> mhm <no-speech> Derya Ahmet'i de bir fırçaladım
[348.265]
<no-speech>
[349.025]
<no-speech>
[350.735]
<laugh> salak
[351.795]
<no-speech>
[354.565]
(())
[355.895]
<no-speech>
[357.205]
neyi <no-speech> ay akşam bir sürü var ya
[360.245]
<no-speech>
[361.615]
Derya erken gelsenize kızım kar yağıyor karda kışta yollar kapanır diye erken bırakırlar belki
[367.235]
<no-speech>
[369.045]
erken gelsene (()) giderdik
[370.885]
<no-speech>
[373.435]
<int> bak Derya gel <no-speech> gel alo yap <no-speech> gel <no-speech> gel <int> (()) gel bak Derya <no-speech> (()) <no-speech> <int> al <no-speech> gel alo <int> bak bak bak
[384.965]
<overlap>
[391.515]
<no-speech>
[392.605]
<int> <breath> <hes> <no-speech> <int> hava
[397.065]
<no-speech>
[398.605]
<no-speech>
[401.905]
<no-speech>
[403.655]
<int> kimse yok ben Nazlı çocuklar efendim <no-speech> (())
[409.555]
<no-speech>
[410.635]
<sta> yok
[412.145]
<no-speech>
[413.605]
yok dün gece <int> uyudum <no-speech> dün gece uyudum
[416.575]
<no-speech>
[417.965]
hı <no-speech> dün gece ben ne yaptım biliyor musun <breath> okuldan geldim <breath> (()) dedi ki sen hastasın gelme dediler ben de tamam dedim halbuki gittim ben çünkü her an olay olabilir ya <breath>
[429.775]
ondan sonra gittim <no-speech> güvenlikçiye dedim ki ara dedim Pervin'e <no-speech> de ki valilikten geldiler <laugh> (()) demin aradı (())
[441.745]
(()) vali gelmiş bunlar yukarıyı bir temizlemişler <breath> ondan sonra <int> tertemiz yaptıktan sonra ben kapıya vurdum <breath> şey diyor ki Emine diyor ki <int> diyor
[452.185]
Pervin diyor geldi vali diyor <int> aç aç diyor kızlar diyor dizilin diyor beni gördüler ya şok ama gül gül öldük <no-speech> terlikle kovaladılar beni
[464.105]
güzel geçti yani dün akşam
[465.885]
<no-speech>
[467.865]
<no-speech>
[469.335]
<no-speech>
[470.955]
<no-speech>
[471.355]
<no-speech>
[473.765]
<no-speech>
[475.125]
<no-speech>
[476.555]
ya o gün gördüm sizi ben <no-speech> <sta> senin canın mı sıkkın
[482.555]
<no-speech>
[484.405]
şaşırmadım (()) <no-speech>
[487.585]
<int> şaşırmadım diyorum Derya
[490.055]
<no-speech>
[491.575]
ne konuştunuz ciddi şeyler <no-speech> <int> ah ah
[498.155]
<no-speech>
[500.935]
belki sürpriz olabilir bu
[502.695]
<no-speech>
[505.025]
hı <breath> belki sürprizdir bu
[508.795]
<no-speech>
[509.975]
diyorum ki belki sürprizdir diyorum <int> ne konuştunuz çok merak ettim
[514.855]
<no-speech>
[515.715]
<no-speech>
[518.025]
<no-speech>
[519.185]
hangi mağazada mağazaya mı başlamış <int>
[522.785]
<no-speech>
[524.165]
hı
[526.005]
<no-speech>
[528.815]
hı <no-speech> <int> <lipsmack> belki sana büyük sürpriz yapıyordur
[535.455]
<no-speech>
[536.875]
<int> mhm <int>
[539.675]
<no-speech>
[541.315]
<int> e ne konuştunuz
[543.085]
<no-speech>
[554.185]
<no-speech>
[554.775]
<no-speech>
[556.385]
<sta> sana söyle (()) şeyleri
[566.085]
<no-speech>
[567.365]
mhm <no-speech> <int>
[569.295]
<no-speech>
[570.215]
mhm <no-speech> <int>
[572.175]
<no-speech>
[575.025]
<sta> hı
[582.935]
<no-speech>
[590.415]
mhm
[591.115]
<no-speech>
[595.475]
<int> mhm <no-speech> <int>
[597.225]
<no-speech>
[600.1]
